fifa ut討論區(141) WL day祝大家贏多d

仆街quota埋

大家刷卡蘇拿個陣 記得將陣名改 LIHKG HOME WIN
作客個隊記得自己入一球 自己Quit game 先計嫁
如果咁好彩遇到曾經讓過你嘅巴打 你自己識做啦

點解無人講Crespo sbc

做咩縮寫 開過啦

今星期幾順
12w 4L
之後放鬆左打
13w 10L
都夠皮

德甲想再加強換咩好

走去做左隻rui costa
再拎隻rui costa去做波叔
兩個sbc全部包開唒 得隻Fernando+kompany+ederson+2隻81if
其他全垃圾 痴撚線

好撚柒

wl 0比0走場影唔影響下場抽對手？
姐係當10w5l走完場
下場會計會計10w6l 定10w5l?
Push
走完唔係10-6咩 當輸架麻

我一抽icon隊就走場
我連走6場都仲抽緊c朗icon隊就直接打算

個到7，800k pack

第一次用potm reus 打wl, 雖然係好貴, 但真係值得做

幾包24 24 24全人
幾包12 12 12全人
3包30 30 30 mega pack
1包30 30 30 全人
仲有幾包唔記得咩
就係開呢幾隻 黑撚到仆街

見巴打大讚細路
賣曬小花+大巴拿 換一隻抵唔抵

有無咩卡可以炒下

應該跟你win 數搵返同你差唔多勝數既對手
我20 win 個時會對到lambrighini 呢d 人
睇返佢當時都係20 win 咁上下
未必關你輸既場數事

其實真係唔好太驚icon隊 有D player真係娛樂性質多, 技術未必特別神級

20w後嘅對手唔會廢

係 同埋有時ea會幫手

前鋒icon黎講揀邊隻好 1.5m筆直

人地個個禮拜都29 win 咁濟
真心唔夠佢打

放ps4 coins 400k =250hkd

因為真係好多隊c朗 icon隊